我係會員不Gay的瘋女朋友，你問我答

推

改個名就當係啊？

我冇ac，唯有借佢果個泥用

仆街
你做咩改名出post唔話我知
你又話你瞓左？？
我都係想見下你姐
你話唔正日慶祝都算啦
提早兩日慶
我準備好哂啲野
你又話我有兩聲咳
驚我傳染武肺比你
話轉FaceTime
之後完全無左回事
咁你係咪唔岩呀
凈係該晦氣咁講「我係仆街係狗 對唔住」
我只係想你攬下我又好、打電話比我又好
咩都好 只要你諗到補償方法就得
但凈係識講呢堆垃圾
我先係狗呀 比你撚狗咁撚
你武肺驚到成半個月都唔見
我難得見你一次又要左推右推
難得兩日假
我喊撚左成日

gay都有女朋友？

佢唔係gay囉好冇🙄

2q thx

摺埋含?